宇城飛(宇狗)咁樣算唔算係笠左水？

如果你到時放我飛機，宇某可以負責任擔保，你不會有好結果！

世清笠完水咩事都冇，姐係話宇清都笠左水

1

2

佢個撚樣粒左水。當時我話同佢打 佢唔制 專打d弱智

你指世清？乜佢弱智嘅咩 見佢講野有文有路又唔似

睇對手恰

同君如冇咩分別

考古

佢咩事扮狗

就嚟3週年

佢弱智的 應該姑娘幫佢打

本身係狗點扮狗

師兄ok小氣

秒左樓主

咁個姑娘都幾小器 成日反佩哥

狗邊識上網

維哥琴日有沒看球

我教佢 狗入面世清算聰明

看了皇家馬德里支持拖dad

佢主人
佩雷斯主席幫佢上
賓又柒

姐係 佩雷斯主席 扮狗？

師兄收爐了嗎

沒

宇清 我好欣賞你份勇氣！ 小弟我自認唔夠抽 恕我軟弱！

樓主都算串

世清依家咪冇好結果

應約後放飛機先冇好結果
世清未話應約說笠左水，所以唔算

師兄做咩自貼

#3

佢自爆 勿推 拉

其實宇狗一早俾世清搞掂左
世清唔係貪慕虛榮既人 所以先話自己笠水

佢唔貪慕虛榮就唔會之後出返嚟攞彩啦

你害撚死佢啦

鬼叫佢叫我針佬

咁係叫你定叫佢

咁佢都算抵死

場已卜，世清入一入嚟！

#41 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

點睇呢條撚樣

賓點睇我就點睇

狗眼看人低

收皮 賓唔係你

連係我分身，佩兄柒左

有覆話唔去都唔算放飛機既

我覺得世清怕重手得濟打死人啫

針兄

幾有交帶

咁佢幾細膽

男人老狗少少野都怕

碌哥點睇佩哥

見到有人屌中國人食蝙蝠、野味，點解啲食狗撚唔幫吓口反駁嘅？

宇狗今日有開post

賓兄幾時變左幫牙笠？

冇永遠嘅朋友 亦都冇永遠嘅敵人

bb ><

港父點計？

志爺

樓主3年前開始放jump未

nono

觀塘狗屋疑似中左招

😭

柒頭一個，唔使理

碌哥點睇禮志

正確黎講笠清冇放飛機，佢一見到張場紙就笠左，宇清去都唔洗去

點睇世清唔敢入黎

見到瑞和街3個字即上一頁

世清依幾年過得好痛苦

佩哥點睇我就點睇

不會有好結果！